[回來了] 瘋狂的皇馬回歸！場均4球起 進攻效率超巴塞

皇馬用入球為自己療傷。在對雷加利斯的比賽後，施丹指出了球隊在一個方面的巨大進步：「最近6場西甲比賽，我們攻入了26球。」值得一提的是，在前18輪西甲比賽中，皇馬也不過攻入了32球。

在西甲下半程開始後，皇馬在射門得分率方面有了極大的提高。施丹也沒有忽略這一細節，在對雷加利斯的比賽後他就強調了這一點：「最近幾場比賽我們攻入了23球，今天又攻入了3球。我們可以對此感到滿意。最終我們明白了，只要做好事情，就有好的收穫。」

如果算上對雷加利斯這一場原本應該在上半程踢，但因為世冠盃比賽推遲到下半程的比賽，那皇馬在下半程開始後已經攻入了26球。這與皇馬在今季初6輪比賽只攻入10球的狀況形成了鮮明對比。當時皇馬作客3比0勝拉科，2比2平華倫西亞，1比1平利雲特，3比1勝皇家蘇斯達，0比1輸給皇家畢迪斯，1比2輸給艾拉維斯。場均攻入1.6球，但這6場比賽也丟掉了7分，而且都是在主場，這在現在看來是非常致命的。

西甲前18輪比賽，皇馬只攻入了32球，場均1.7球。而最近6輪西甲，皇馬攻入了26球，場均4.3球，入球率提高了2.5倍，球隊也拿到了18分能拿的積分中的16分。在西甲積分榜上領先的巴塞最近6分拿到了14分，比皇馬少2分，他們只攻入了14球，比皇馬少12球。

近期，皇馬曾7比1大勝拉科，4比1大勝華倫西亞，5比2勝皇家蘇斯達，5比3勝皇家畢迪斯，此外對巴黎聖日耳門也是3比1獲勝。C.朗拿度找回了入球，阿辛斯奧和華斯基斯狀態也正佳，雖然巴爾和賓施馬狀態一般，但球隊並未受到影響。此外，雖然皇馬最近場場比賽都失球，但強大的進攻力掩蓋了防守的不足。那個攻無不克戰無不勝的皇馬又回來了。

皇馬用入球為自己療傷。在對雷加利斯的比賽後，施丹指出了球隊在一個方面的巨大進步：「最近6場西甲比賽，我們攻入了26球。」值得一提的是，在前18輪西甲比賽中，皇馬也不過攻入了32球。

在西甲下半程開始後，皇馬在射門得分率方面有了極大的提高。施丹也沒有忽略這一細節，在對雷加利斯的比賽後他就強調了這一點：「最近幾場比賽我們攻入了23球，今天又攻入了3球。我們可以對此感到滿意。最終我們明白了，只要做好事情，就有好的收穫。」

如果算上對雷加利斯這一場原本應該在上半程踢，但因為世冠盃比賽推遲到下半程的比賽，那皇馬在下半程開始後已經攻入了26球。這與皇馬在今季初6輪比賽只攻入10球的狀況形成了鮮明對比。當時皇馬作客3比0勝拉科，2比2平華倫西亞，1比1平利雲特，3比1勝皇家蘇斯達，0比1輸給皇家畢迪斯，1比2輸給艾拉維斯。場均攻入1.6球，但這6場比賽也丟掉了7分，而且都是在主場，這在現在看來是非常致命的。

西甲前18輪比賽，皇馬只攻入了32球，場均1.7球。而最近6輪西甲，皇馬攻入了26球，場均4.3球，入球率提高了2.5倍，球隊也拿到了18分能拿的積分中的16分。在西甲積分榜上領先的巴塞，最近6分拿到了14分，比皇馬少2分，他們只攻入了14球，比皇馬少12球。

近期，皇馬曾7比1大勝拉科，4比1大勝華倫西亞，5比2勝皇家蘇斯達，5比3勝皇家畢迪斯，此外對巴黎聖日耳門也是3比1獲勝。C.朗拿度找回了入球，阿辛斯奧和華斯基斯狀態也正佳，雖然巴爾和賓施馬狀態一般，但球隊並未受到影響。此外，雖然皇馬最近場場比賽都失球，但強大的進攻力掩蓋了防守的不足。那個攻無不克戰無不勝的皇馬又回來了。（沙治奧）

咪又係咁 垃圾皇

吹到咁大

因住燈死

皇馬真係好撚勁，今季三冠王指日可待！

而家邊隊榜首牙

r聯3連

巴狗用2.2億收買球証

歐聯球證